ACG貼圖區(8)

1001都冇人開po嘅

@DVDXXXXXXX

唔啱啦

會然DVDxxxxx1001又唔開post
Repost

正一粉腸嚟
等咁耐都唔見有新post！

好想快d抽佢

傲嬌

佢正過伊斯㙮好多

伊斯㙮 = 有錢就上得 = G

有兩份project 一份assignment 同Final要溫
但打左成日機

星期一final test 未溫

ching咁勁唔驚啦

覆完就上一頁，鬼知咩

agger

5/12 interview 未準備 點算

臨場發揮

ACG貼圖區 - 校園討論

呢個post一向都係字多過圖架啦

百合

茜

佢d校服好正

初代萌王前來留名

喊左

牙愛好正

THMIMSSP

TCTCDBPTT ROGBWIMAATH！

BOY黎，嚇我唔到

有jer仔先正

會比人捅，不了

想屌彊屍……

兩個都係我鍾意個type…

我淨係要愛醬is ok

純同愛都好正揀唔落手

愛醬

牙純

好想要妹妹

師兄照下鏡睇下個妹如果生成鏡入面條友咁仲想唔想要……

正呀

想重刷人生首抽了

挽留！

下世去印度做code monkey

want she be gf

僵屍黎

永遠青春仲好

未凍

真

。。

22%會抽中強姦鬼國或者支那

不了

SSR咁難中都中到有咩好驚

有得做，你估我唔想做歐洲人咩

次次都非洲人啊ching

抽到香港已經好幸福，仲唔快d感謝黨

純b

Lm

5想做人了

好多野做

咁做狗

唔想行you後路-.-

咁做蝗蟲

智乃生日快樂

希望無人貼嗰張gif圖

漏精.gif

又要打J

Anmi

fgo有虞姬抽呀！！！！！！

屌你老母！！！

中撚到咩

中撚咗始皇帝呀！！！仆街！！！

可能你內心渴望中始皇帝呢

i have 貞德
no need 始皇帝

課！

留石等黑貞復刻射十抽落海過下癮算

復刻過嘅嘢唔會再復復刻
你想抽到黑貞嘅機會淨返新年/週年有償石去抽嘅機會

話唔定DL數個啲有可能入pool呢

你睇吓自己似d咩！

有希望係好事！

把死人聲仲要係福山潤

上次復刻個陣dum左儲成年幾6XX粒石落海連5星都無隻

水著貞德我抽咗15pack先得寶2…

15pack rich

當無出過花紅

令我諗返讀書嘅時候
日落西山，夕陽餘暉
係圖書館內，我同佢就係隔住個書架相遇了

睇到咸jor

蘿莉控…

點忍

咩嚟？

咸濕漫畫

睇咸濕漫畫睇到喊
比個名嚟見真章！

小妹特別眼淺啫…

睇完…
依家唔只要跳游泳池，仲要跳海

我都想瀕死

死神蘿莉幾時嚟接我走

唔要蘿莉
變16歲俾我 ok?

這樣不行

Why

蘿莉控無前路…
回頭是岸呀，施主

一齊投入巨乳嘅擁抱啦

下大波有咩好

好好

屌塞車

就凌晨都塞車咁顛

唔知係前面撞車定點
塞死曬

兩個老婆合左體點算好

半人半屍

趕deadline好爽

聽日交但未做完

Deadline fighter

岩岩interview 衰左

臨交貨前幾粒鐘仲debug緊

仲有速大驚what

UST唔好唔要禾

最多咪gap year 一年

早interview有offer機會大啲
好似係

搭巴士個陣有個大山肥婆坐隔離

ging 個個都有offer

搭𨋢見到個小學/初中生好可愛

好變態呀你

鍾意靚女係男人本性！

無圖？

部𨋢得我同佢點影

下 就係咁先影到喎

既然無其他人，點解唔影…

比我就高炒低炒360度全方位高清拍攝啦
渣ga！

初中生邊識反抗

樓上嗰啲已經放哂入監察者名單

你寫左自己名未?

搭得個幾層樓電話都未set好就到左啦ching

寫咗，作者：木之本櫻

作者：木支那鷹
監察者名單:
1. 木支那鷹

明明佢先係最危險

幫我撐10秒！

跟埋佢出lift

我要出唔係佢出

咁咪帶埋佢翻屋企囉 仲要教？

無哥羅芳呀ching-.-

CHCl3 有啦

有望圖>文字

Jk

估下早苗定鈴谷

兩個髮色差咁遠…

都係我老婆

コッコロちゃん

@flyco_

あさぎ＞琥珀＞瞳美

走啦

咁好嘅女仔都問鐘意…

幾晚冇訓

咁癲

sleep is for the weak

想識個純子咁嘅女仔

改名啦…

一夫多妻

依個名ok喎！

露點bam

曉sir

@美城曉
臨走前有冇咩遺言

多謝你一直以來為貼圖區盡心盡力

reposted, 等收6c信

輕輕的我走了
正如我輕輕的來
我揮一揮衣袖不帶走一片雲彩

kimi no sei
kimi no sei
kimi no sei

唔好走

拎咩grade都好，唔F就得架啦

得女都唔好睇既

gay lo

咁如果ACG係限定女圖咁就算lu030

蘿莉控

笑什麼

畜生，你也是蘿莉控

你也是

蘿莉控話人蘿莉控

我係話在座各位……

係時候要貼我d珍藏

我平生最痛恨蘿莉控！

閃閃

考敬你

咁…友情嘅又唔係幾咁好嘅…
型仔d唔好咩？

個個摟埋一嚿無咩觀感…

我收藏得好少炸sorry...

過於暴露通常只會有反效果…
要加上外來嘅影響先可以凸顯出男性嘅可靠同柔情！

咁…你覺得如何？

why

我食肉派
不過間中清水也可
肉所生理衝動
但清水才是心理所在

想狠狠咁屌佢

因為我憎恨我自己

一個動作就可以帶出各種意思
一個眼神就可以勝於無限言語

一個角度，背景

屌唔覺意負皮咗！！我想正皮架

正負評只不過係一個其次
最重要係有人可以能夠欣賞佢嘅“美”

好似某會員咁，無論佢貼出幾多次佢自己最心愛嘅角色，就算每次都有幾多個負評，佢每次都能夠堅持落去貼落去

王子殿下踩我快點😍

咁低質素嘅論壇入面整正負評系統係冇乜意思

無人同你搶老婆咪仲好

珍，睇到自己老婆比其他人又奶又錫好難受…

繼續通頂趕assignment

爽

Easy

d蝻勁黑人憎

下季有人生目標

有d幾好人嘅…

Agger

應該起個集中營困哂班蝗蝻入去

屌佢啦！頭先搭車果陣時有隻蝻想搶我扶上面果個扶手

啱聽

咁趕 趕住投胎咩

。

。。。

。。。。

五等分動畫出左先行圖

咁圖呢？

番去補眠

Facebook見到

三玖

39 >>>>>>>>>>>>>>> ALL

太多圖唔貼了

懶到
你咁樣對得住已故嘅曉sir咩！

曉sir, 唔好走啊！

ASL 2018

原來WUG要解散

我做茜朋友

mola mola

吓…
認真，佢首タチアガレ幾好聽

嗰時睇動畫真係好撚佩服山本寬可以整d咁嘅野出嚟

好色情，連條底褲都露埋出黎

agger 話左木支那鷹成日睇cp

我信錯呀鷹

大鑊唔小心走光

唔小心睇到CP

大家有冇相熟c95代購

想要kirara fantasia 1週年MEMORIAL BOOK

我夠想要

我嚟緊會去c95，幫你買？

唔阻你嘅話，好似2000yen

ok！
但係有無封面比我睇吓？
仲有唔擔保一定有

Rich go 日本

去日本都rich…
咁歐遊叫咩…

禾上次去日本7日洗左萬5港紙 計埋機票𠴱啲

7日萬5抵啦

太約呢個數 可能洗多左都唔定 唔記得
上次去大版

有錢去旅行rich

中學同朋友grad trip

小妹grad trip 係開隻歐洲貨車當去左ja

橙

溫豬先

grad trip落樓下公園打韆鞦ja

裸考is ok

溫she

No

大+exam add oil

有錢買驚，rich

我開google map街景就當去左旅行

study is for the weak

利申：weak

is

仲唔比我捉到你！
落公園𥄫細路女，又迫佢地著小櫻嘅衫！

牙曉唔使幫禾買了

話你𥄫細路女啫…唔係嬲呀…
sor lo

叫咗人幫禾

咁你有咩手信想要？

唔使特別買野啦

咁我咪無藉口見你

ready 通頂 day x

師兄會唔會太癲

再唔通就下年讀多次啦

我個fd係I大重讀緊不知幾爽

垃圾科係咁

橙 Ching add oil

呢個時間係咪得m記食

飲夜茶

夜茶？

夜晚飲茶

原來係咁

虞姬個眼鏡look真係好𨶙淫

得閒食飯

上年有kirara陪我過聖誕，今年有咩陪我過聖誕

loveplus

睇完刀劍覺得好黃好暴力

始皇歸位

玩咗4年終於放棄無每日開機

2B

細蚊仔J 2B
真男人J A2

細蚊仔要指定一個
真男人要哂所有囡囡

好凍

名？

dup code果陣時唔記得左用翻big endian比人屌左獲金

IT9

今日好唔開心

放監

Y

F?

55

屌

應該唔會大團圓結局

25命

搞到我雪受一刀

琥珀

少女唔愛.............

牙曉幾時去？

26號

佢粒墨真係好正
淨係粒墨都夠我玩1年

聖誕同女女開心完就去

次回もがんばりますっ！またいつでも来てくださいね！

求追加

過到去搵JK

ok
但唔保證一定有，因為我都係第一次去

dup code dup到好撚滾動

IT狗！
做到嘔！

岩岩開始睇thunderbolt d音樂會唔會太正

無睇過東離劍，好睇？

好驚D公仔

咁仲睇…

冇睇過囉

索菲
芙蘭

通完幾日頂 又要趕番fyp進度

印象中好似見過呢幅圖

咁嘅構圖應該有唔少

#276

沉迷女色

一final period個人毒咗好多
明明9-11月淨係睇2套新番
12月一得閒就聽屎忽痕睇動畫

證明自己性取向仲係正常好重要

但係我係愈嚟愈攣wor...
大個發現原來入坑作都係百合嘢嚟
愈睇愈多百合就知道返唔到轉頭molamola

同性戀

如果我冇去接觸第一套百合嘢
我諗我會係正常人

最近潮流興大屎忽

考試好多書溫

毒撚都係正常人

gay好呀

未試過又點知自己鐘唔鐘意

咪係

唔怪之得你成日同井台豬搞gay

認清自己嘅性取向係人生一大要事

啪啪聲

agger
唔清楚又點知係咪真係鍾意呢

聽日考final嗰科連notes都未睇過

冇上過堂冇睇過notes照去考咪又係咁

愛溫she

真
dup code無得上stackoverflow點dup
仲要用手寫咁反智

4日考3科一科都無溫到

溫緊math屎

好地地complex number加舊sin cos落去把L咩

冇IDE已經dup唔落

角5角發明數呢樣野既人要死全家

我自學python嗰陣用notepad++ dup到我懷疑人生

lm

天使

冇數你電腦都冇得用

得啦 冇BBA 我地唔生存呀嘛

我final考3科炒3科都未驚啦

ching讀U我讀asso ja

我讀asso都拎過F啦
fail又有咩好怕喎

咁驚

下季是咪冇芳文番了

人生冇22

一口氣餓死班百合+蘿莉控

成堆新番未睇幾集 橙

又上鹹網=.=

Release the spyce夠曬

壓力大就要打jer仔

係 等你同1999填命

屌你 牙命好女仔黎
請相信會洗白

所以拎你填命最好

is 我黎填命

嘩屌 啱先差啲貼左bam圖

貼咗都無問題

我就是成功的例子

好凍攬住我

呢度有牙井照住

牙井係咪你大佬

yes

咁即係牙井係我大佬嘅大佬

嘩 老婆呀

數學

溫書個陣同學多次無分別

渣ga

留名睇又要搶飛

真正嘅毒撚係會街都唔出等開心版

士郎

有蟲 好驚
Ubw 好睇啲

saber線最好睇

ubw 睇淫凜

挑戰牙曉

照貼啦 我地有大佬照住

小妹黄過一次唔敢癲了

驚閪 呢度有人睇場

依度有好多IT狗，連仔唔敢得罪

牙井地頭都敢搞

換完SSD 終於有位放project source code

rich

SSD

agger rucj

大家仲有幾多科exam

2

我3

33333333333333333

233333333333

Complex number 好難

好撚窮
好彩放假 唔洗出街洗錢

咁快放假

聖誕有咩做

聽日仲有堂 走左佢算

成堆新番未睇

聖誕重睇十次release the spyce

你未填命唔睇了

聖誕緊係要睇聖誕之吻

好眼訓
clone機 炒完一樣 到另一樣出事
我想訓教呀

怒屌complex number 老母

渣架

Get some sleep

Laplace transform 最易55

聽日就考math屎但成課derivative未溫

易啦 d

唔記得哂

f(t) Laplace transform to F(s)

識查表就得啦

agger
integral先麻煩

屌 尤其solve ode 最尾要in翻個answers 出翻
嘔心到

最撚仆街係要in舊爛數

屌variations of parameters 真好嘔心到

D黎講 識得咩叫chain rule product rule 夠做

想同幼貞做各種各樣嘅事情

arrrrrrrrr

？

呀呀呀呀呀溫唔哂呀

終於玩完遊戲

呀！！！！！！！

Day 2 ASL完左了

連魔禁都要撚恆大

下個禮拜先考埋剩低2科

快車期4日3科

不過有兩科唔洗溫

咁好

敗犬

貼圖區要貼j圖

J pixel

Shit

大佬照我ok?

推走

大波妹

加密點bam圖會唔會bam?

下集終於有得J個公廁

想美遊幫我劣jer仔…

凍到咁連開隻戀活打J都懶

Safe

琴日打左 今日不了

牙井睇住呢度 點會有人bam

有呢種畫風嘅美遊H漫就好了

bam！

u?

我大佬井台主，要bam就bam我大佬先！
量連囝唔夠膽

連狗

想加密貼bam圖

Just do it

CM3D？

呀木，唔好玩咁多咸game

此post有井台主and大量husky fun sun照住
唔怕！

冇玩

過埋呢個月，人生就冇22了

所以你就嚟生日？
happy birthday！

陰公

ME 2月18號生日wor

我永遠喜歡水野愛

老狗

無啦啦好緊火

旺角長沙街有一間唔錯
夠多選擇

唔會亦無錢call G

打jer仔囉

頭先頂唔順打左了

想問下呢個世界有冇聖誕老人

ME都已經成幾千歲啦！

條女話想見聖誕老人一面

我條女示意圖：

No Code No Life

聽日考數

雖然做左4份past paper

但好驚冇A+

buy this, no need to study anymore

Wa diu

呢部香港有得買，買完拎A+冇難度

識唔識solve ode 同Laplace transform

再唔係買呢部，除左Electrical 之外乜春都計到
仲有100MB俾你download library

Xmas！

成班現充，一去到禮拜日就咁清靜

聽日考試牙

打機睇波牙

又迫害毒撚

發明java果條撚樣幾時死全家

一個星期先放兩日假…
唔使打機睇片咩…

少女唔挫...

緊係上晒兩個

琥珀真係好正

反而曈美好一般…

幾錢

非賣品

人生冇22了，眼白白睇住隻支那狗喺到... ...

佢過咗生日，已經23歲
佢公司請咗d大陸嚟搶飯碗

我已經千幾歲

係二千幾歲

唔比報細數？

心境年輕>all

依兩隻咩嚟

さくら！さくら！さくらぁぁぁぁぁぁあ！！

你可愛d

櫻

俺は…桜だけの正義の味方になる！

佢同魔伊嘅士郎有得揮

好明顯

application.sendkeys "(%{1068})"

一齊玩

on9連狗 幾時見過柴犬拉雪橇

牙櫻幾時整埋聖誕版

柴犬dup code都見過啦！拉雪橇有咩咁大不了姐

返屋企畫

牙櫻好波

即係食完女先畫

急問！
點樣先可以係平安夜前媾到女

唔好踢爆我

收埋一堆CP仲要食細路女

你冇呢個機會

好狗呀你

幾時開心share啲cp黎睇

Ptgf

ptgf拖個手仔嘅錢夠我買幾隻game打啦ching

買PS4 買少女與戰車隻驚 聖誕我陪你玩

那有錢…

原來有

綠色力量

仲有一科

#metoo

最後physics 好難

一月先考

me computer architecture 都好難
physics有數計還可以

共攰之

個個都覺得IT好易讀
入到去

K-Map

女騎士

想比佢個大屎忽一野坐落我塊面到

200有交易

依200留返比你煲老藕得喇

聖誕狗icon改唔到做husky

咁便

呀婆價嚟
見你咁緊火請你喇

呢啲先係阿婆 年齡上

今次睇清楚

webp點改

轉format lo

百合點打J-.-

Why not 我睇茜同六花

無角色比我代入好難J…

Imagination

點想像都想像唔到下面多左個閪呀ching...

百合先正，你識條鐵咩？

好想強姦佢

Is

Too h

射到佢成個屎忽都係我啲子孫

Cls 射咁多

一定谷左好耐

起碼幾個月

NullReferenceException

新海誠套 天気の子

一隻沙煩 三隻享受

-.-

終於implement到最後一part

好撚淫

感覺我快要死了

貢肥嘅

破你膠處(笑)

想同美遊做愛

依啲叫肉地

神！

Physics 好難

有咩唔識牙
中學level都仲幫到你

Torque牙

咪F x d -.-

平成偶像唔易做

嘩
有動力溫physics 了

有sin theta

物理好好玩
電同磁另計

屌physics 老母

乜力都有三角學ga la -.-

唔係哂銀時要讀chem我就唔會讀N展

Chem咁撚易

Fuck you

小妹中三嗰陣chem得廿分

都幾勁

另類嘅勁

屌你老母d支那人 d支那人死都要全部人陪佢一齊冚家產

Me have stress

Want eat husky meat

-.-
me hv too

You have stress me have stress

Physics make me have stress

gum why u provoke me-.-?

屌 繼續寫埋個patch先

Leave the bus now

ok bye

Touch touch hand
No angry ok?

ng duck

Hey touched hand ar
Why still angry ar

啱啱係圖書館同條女溫完書

示意圖:

正皮for有圖

有圖有真相！

好心你咁大個人……

覺唔覺呢啲女好正
咁厚件外套都成個波型

學生妺着乜柒都正
死庫水除外

多情自古空餘恨

此恨綿綿無盡期！

Physics 真心難

學咩人讀哂銀時

Sor 囉 禾major chemistry 嫁嗎

星期六考 希望識do

fail is ur future

ho ball

Won’t happen

屌你老母 出黎隻抽

禮拜六poly門口！

Poly舊hall等 我12:30考完
打撚死you

唔順路不了

渣

男人

男的更好

放緊假 唔接你了

咁快放

I大精英

異色瞳正

Is 夠MK

唔知點解見到異色瞳會有種想奶落去嘅衝動

HKCC喎
爛grade仲難過拎A+

難講 小弟渣嫁渣嫁

早知小妹都去HKCC讀啦

係囉 可以日日隻揪

你有上堂聽書多數唔會fail

拉麵is yummy food

6折